Compléter les phrases suivantes~:
\begin{enumerate}
  \item Les nombres $-3,4$ et \pointilles[2cm] sont des nombres opposés.
  \item Le nombres opposé de $1,1$ est \pointilles[2cm].
  \item On donne $x=82,35$. L'opposé de $x$ vaut \pointilles[2cm].
  \item Les distances à zéro de deux nombres opposés sont \pointilles[3cm].
\end{enumerate}